有冇人係屯門走失左一隻金毛尋回犬？

周圍走，成日企定望來望去
見到人都幾親近

push

推

樓主帶番屋企先？

棄養死食家

拎番去養啦

好橙

帶左番屋企先喇
俾佢有覺訓，食飽先再幫佢搵主人

會有個金毛黎尋回犬

樓主湊住先啦

金毛咁可愛都棄養

推一推希望主人睇到

澤豐？

好得意 希望主人快啲搵得返

輕輕一推

希望唔好係棄養

棄養正仆街

推推推

屋企長期沒有人 做唔到⋯ 抱歉